點解臨補選先話推國歌發？

客觀效果係為泛民助選

Pish